點解男仔可以唔使搽面都唔會乾，但女仔要keep住搽

我係男但要搽面先好啲，好羨慕有啲男仔咩都唔搽塊面都仲咁濕潤

陰虛

下面出水太多

下 但依家冬天洗完面唔查野 我塊面都會好乾wo 利申：巴

本身以前冬天唔多點搽嘢塊面都唔會話乾得好勁,之從之前去旅行曬完之後,依家唔搽就好似甩皮咁,超乾...

油頭暗瘡毒撚咪唔駛搽
靚仔皮膚比較乾咪會護膚

Same here

好多男仔搽 你唔知姐

我乾到柴咁

agger,包括我

世事俾你看透

自己洗完面就會查爽膚水，B5 Gel再搽cream，有時fu mask，fu完搽番b5 gel and cream，覺得自己好誇

繼續茶啦
人地根本唔洗茶 陰虛都唔正視 幫你唔到

所以我有食緊補腎虛藥丸

有科研實證收哂你皮啦7頭

唔知你係咪對症下藥 可能食左冇效唔奇

廢時貼文教#底蛙

繼續出醜啦

x2
沖完涼 剃完鬚乾到

好好笑 繼續出醜啦